{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 꿈엔들펜션"
    },
    "text": "全客室からは海の眺めが楽しめます。 また、独自の釣り船があり、船上釣りや磯釣りを楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンション内ではバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルを利用するためには2名基準で15,000ウォンを支払わなければならず、追加人数がいる場合は1名当たり5,000ウォンの料金が追加されます。 全客室には個別的なテラスバーベキュー設備があり、現地で決済することができます。 乳児基準乳幼児または追加人数に対する料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料で提供されており、愛犬と一緒に入室することはできません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためにはいくら支払う必要がありますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用するためには2名基準で15,000ウォンを支払わなければならず、追加人数がいる場合は1名当たり5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキュー設備はどの客室にありますか？",
            "answer": "全客室には個別的なテラスバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、独自の釣り船があり、船上釣りや磯釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキュー以外の食事の提供はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー以外の食事の提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されておりご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児や追加人数に対する料金はありますか？",
            "answer": "乳幼児や追加人数に対しては料金が発生し、最大人数を超えることはできません。詳細な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室から見える景色は何ですか？",
            "answer": "全客室からは海の眺めが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 436
    }
}